點解馬鞍山得壹粥麵多人？馬友死晒所去邊得翻啲廢老？

明明馬鞍山好多黃店
但係我成日見到一間喇沙拍烏蠅

反而咩美心大家樂就好多人pizzahut都排晒長龍
而家佢地仲出埋飯同蕃茄湯
仲有買一送一珍珠奶茶
個個都排新東王 罰埋隔離嗰間得唔得

COMY

URL:
Add.: Shop 02A, G/F, MOSTown Street (Phase 3), 8 On Luk Street, Ma On Shan
Tel.: 36282278

自推

懲罰師呢

聖誕節買野飲仲有好靚好靚嘅聖誕卡送

喇沙好好食

佢地仲有買愛心飯卷

人呢

唔準你地咁偏心

因為你d廣告好行又難食

個個位開咩死咩

另外真係幾一般般，其次串柒柒
可能我早期去啦，食左一次就無再試

馬鞍山黃店post 一定要講句

本味食堂真係好難食

呢間車仔麵我見冇乜特別 真係又未入過去

敏華冰室都勁多人排隊

都唔係,隔離新東成日都好多人